大波妹程瀟又自拍了ヽ(^。^)ノ

隻小飛象幾靚

有冇多d圖 想j佢

點解唔影入啲

隻象好立體

見到大波妹仲以為係中大E貓

冇露波有乜好睇

好柒

我打撚死D死大波妹

對波縮左水

我打撚死你

5好==

我保護瀟瀟

我同你做忌

你傻鳩?

收埋個額頭放返對波出黎我即刻J爆佢

痴線?

對眼想點

好撚正呀

雞樣